香港運動員有時唔抵支持

黃金寶=藍金寶

歐詠芝（壁球）加入狗隊做見習督察，下個月畢業

咁係班藍絲運動員唔抵支持啫

大部份都藍嫁啦特別係玩具

咁運動員入面都會有藍同黃

總有傻柒話一定要支持香港運動員
唔想盲目支持
好似星如咁

記得有個post係講黃藍運動員

如果李慧詩唔係「港寶」
可能已被清算

玩運動嘅人感覺偏藍

聽過有前藍運動員話:
“殖民地年代邊有咁多機會俾你?”

有無發覺班運動員，好多出到來都係做紀律部隊，靠運動入大學讀體育科之類，又係入紀律部隊

香港運動員係垃圾
啊唔係係立鴨

屌仲考入去藍撚到黑先做到

運動員生涯咁短
細個又將時間放晒落訓練
香港market又咁細，商家唔會放好多資源promote香港運動員
政府又冇乜退休支援
一個30歲鬆d就退休既運動員除左考紀律部隊其實冇乜其他選擇

入大學好似方力申咁讀唔成書

無利用價值就會清算

羽毛球又唔會既
香港好多人學羽毛球，衰極都可以出返黎教波

而家好多機會咩

咁都無計 正常做得全職運動員 都係中學都未讀完就做 退役後無唔讀返體育都無得讀其他

乒乓好多藍

其實係睇運動類型
越商業化越大眾既越黃

越小眾越係依靠政府津貼為生既咪越藍

有的直情係公安部批落來

狗督係WELL PAY

同教練國籍有關

聚詠芝果項野又唔似牛下女車神咁有廣告

好過做運動員
歐詠芝入到去都未必做前線

直情係支那人

成班冇乜人識嘅低grade港隊都唔知屌到幾多無知mk妹

有幾個香港運動員靠廣告買到樓

之後可以畀個標簽佢地叫著名極權主義者及運動員XXX

唔藍唔中立或者唔扮藍點到你出賽。

一將功成萬骨枯。

歐詠芝得155高
係咪最少152？

上次乜撚港隊大戰中國隊，我講同一樣野就比人話分化五毛

香港隊長

雖然萬中無一同埋葉鴻輝串鳩過林鄭選舉做show

玩具撚就真係諗唔到

其實唔係一定要做運動員運動原意都唔係要比賽鬥叻

四肢發達....

是日風向: 批鬥運動員

香港足球運動員大多數黃

唔會再支持

滲透晒 唔係自己人根本上唔到位打比賽

葉鴻輝，自己人嚟

以前每年有幾多英國人移居香港？
而家中國每日百幾個移民香港
幾時先叫殖民地時代？

大哥，我想打波咋

呢個真

佢有冇Facebook?

都係，記得有場有個兼職球員黑警黎，唔記得係俾後備席定球迷屌黑警

兼職球証

樓主唔該你唔好一個人就抹煞晒全香港嘅運動員啦屌你老母，你知唔知香港有幾撚多運動員都係黃絲嚟㗎

邱建威：刀仔論同入咁多球仲慶祝真係無體精神

支持香港運動員

運動商業化曬啦唔鬥叻唔贏無錢開飯添呀

攞獎，政府又冇咩資助，學歷要求低+人工可觀，咪做囉

垃圾

所以咪用有時唔抵支持
如果真係抹殺就寫全部都唔抵支持啦

香港踢波都唔係靠正苦課金

有人唔做去做狗...

但如果當年中國俾佢去中國踢唔知依家又會點呢

依家係寫香港運動員，

有人想強人健體;有人想友誼第一;有人單純鐘意個運動，亦都有人想挑戰果個運動既巔峰，古代運動既原意同迄今都唔同LA，以前跑得快跳得高射箭叻可能可以打獵搵食，無話邊樣係啱邊樣係錯，但運動員既參賽機會俾人操縱就人所皆知。

係香港真係好荒謬
支唔支持運動員都要睇埋政見

葉頌朗
重有個球證廖國文都係狗

仲有游水嗰條臭雞仆街

唔係寫住壁球某運動員喎屌你老母

咁而家食餐飯都睇政見啦

有身型屌到唔奇

真，唔似 中国美斯戴偉浚

你攞退役運動員，話唔好支持而家嘅運動員你係咪傻撚咗呀

仲有其他藍絲運動員
你係盲目支持者

我有話支持咩？你冇野呀！

本身唔知歐詠芝邊個 一google 嘩屌

屌
食飯時間

教練/教pe ?

唔等於你將分政見依樣嘢周圍用係合理
香港運動員拎獎係為港爭光，有實際嘅國際排名
同飲食鬥黃藍唔可以比擬

屌香港運動員唔靠政府靠邊個

可能就係因為你呢個post喺度抹殺緊而家嘅香港運動員，佢哋日日咁艱辛嘅練習，就係因為呢條仆街你要佢哋去附上呢個罪名，樓主講嘢之前用下個腦，定係唔識中文啊唔識中文文法啊？標題都打到咁撚衰。

收皮啦 你地有支持過香港運動員咩
咪又係政府養住呢班發奧運夢既垃圾

港足好值得支持
就算大陸落嚟嘅球員都唔見得幾奶共

香港人鍾意捧星
鍾意俾人知自己跟到潮流

你以為啦

出面好多狗呀都係讀過小學嘅你不如話晒全部讀過小學嘅人都係藍絲

大把運動員係黃
你唔講下足球？

話時話，除左李慧詩，好似大部分都係藍或自稱中間派

歐狗淳都係

咪燃傻 唔計班外援 現役香港人運動員 肯定黃多個藍好多 管理層就另計

因為運動員自細已經活係建制入面

李慧詩仲因該俾人搞而將fb摺埋
只有名氣愈大先有權發聲

政見係最基本既野嘛
鬼叫政府垃圾到咁咩

李剛慧

佢黃㗎

好期待星如贏

運動員計畫入大學果班都係free rider

去唔去到奧運都未知

本身佢個格都臭 好撚閪
不過估唔撚到去做狗

黃鎮廷條垃圾
原來蘇施黃冇鬧錯佢

講得無錯
方力申人辦

乜乜總會
物物總會
坐
全部政府比錢
點黃？

唔係 越大越商業化 越易受紅色資金影響 ie足球籃球 黃嘅都唔會大大聲 小眾嘅 你咪傻啦 一定唔會係全職 政府嘅津貼燃夠你生活咩 果d玩興趣嘅後生 正常都一定係黃

蘇施黃又係無理取鬧

好撚多33223就入u
個撚個都入哂City Poly

諗起呢單

前排大家打完飛機話香港手球隊贏五球...

低調啊

project又唔做嘢，叫佢地自己一group算啦。

我會話正正因為比中國拒絕過
所以咪轉黃

有個中學同學打拳嘅
都係藍絲

你唔諗吓香港有咩發展機會比佢地....

而家個啲係呀豬呀狗都入男女拔 喇沙
跟住就33223上u 入到u又串柒柒
但係做project又廢 成撚日唔見左人

即刻諗到歐凱淳隻臭雞

好多本身係大陸棄將,係大陸唔夠TOP果批爭就走落黎代表HK

由細到大靠政府養,結交埋D權貴,俾建制體育團體控制,唔藍隨時連代表香港隊都唔得,點會唔藍.

玩具之神好黃

四支發達 頭腦簡單架啦
郁得叻d既動物黎咋
咪又係比人觀賞用
你至意佢地識得獨立分析咩

運動員由細到大既訓練都係服從
入紀律部隊做狗好適合

我支持係支持佢地對香港運動界嘅貢獻
佢地比緊賽嗰陣都係代表緊香港
佢無論係撐警定撐政府都唔會想咒佢輸比人

但你講呢兩個都退撚咗役
藍金寶我亦都唔會否認佢對香港運動界嘅影響同貢獻

提外話我好憎呂麗瑤

屌你啦
安保工程

點大部分法？

我會支持少數黃果d
我明白比人因為身處大部份藍而比人批鬥既感覺

可能驚唔穩定？

唉 都真係好難講 基因所限
除咗羽毛球 乒乓波 劍擊呢d玩技術玩敏捷嘅運動
香港人唔會玩得出咩好成績 唔勁自然冇人想睇冇人想理

成個體育界都俾霍姓共奴控制資源、統戰, 有咩期望

大中華膠都可以係黃
汪呀姐就係例子

你咁講香港人都唔抵支持，有藍c wo

足球好多都係黃

唔只藍，仲會做極權打手

睇下歐鎧淳就知

大把黃喎

其實有好多原因
第一係香港玩運動本身出路就唔大，政府無資助，你無可能靠玩運動去support自己洗費，特別係你唔係本土最top個0.1%。而當你退休又做唔成教練，你又將成個學生生涯奉獻比運動，咁你仲有乜出路

第二基本上大部分運動都係好撚黑暗，d代表隊教練好多都係搵支那d退伇選手，而就算你入到港隊，係大型比賽入面有無得出賽都仲要睇個教練肯唔肯出你，而教練個決定權仲要唔係依照實力而係靠關係決定，咁自然出得名既選手都知咩料，除非你好明顯勁成個level／可以唔洗靠政府資源仲要train到全港最top。

不過香港都有好多黃既運動員

你試吓叫佢哋講句光是五缺，睇吓會唔會即刻俾人踢出隊？

安保工程
福建
南華
遊協
睇下老闆背景都知啦

新鮮出爐十大傑青

幾條友 = 香港運動員

真之前有個寸警察比球證比左黃牌笑死

好似區聯賽者 講到好似歐聯咁咪比牌囉

整合下d藍屍運動員仲好
祝佢地重傷一世做唔到運動

港超最好嘢係黃洋大哥個d 都出聲

樓主又唔好以偏概全?
大把黃絲運動員啦
只係你唔識姐

星如係黃 點都支持

真？

講臭雞問左呂麗瑤未

唔明你up咩
間contractor?

人誰無過呢

呢排好似無再提做雞嗰條女運動員

原來老闆藍=球員藍

黃色羽毛波

無錯啊
運動其實真係好撚講關係
教練鍾意你, 唔練習都比你出賽
教練唔鍾意你, 掃地都嫌你阻訂

任何圈子都有黃有藍
你呢類說話只會分化緊黃營
點解唔轉個標題做
有d香港運動員需要大家支持?

再者 香港人本身有幾支持運動員呢?

【特首選戰】柒婆競選辦副主任前羽毛球港隊代表陳念慈表示，相信林鄭不會說傷害人說話

又大部分又特別係
嘩，呢個比我BLOCK左既
都幾西利架WOR

警隊有白警系列

叫呂大俠嘅多數弱智

因為佢自己就係比支那體制迫害
聽講佢本身支那踢青年軍係全隊最好波
但因為冇比錢賄賂教練 所以上唔到一隊
然後poly比offer佢先輾轉做到職業球員
唔同乒乓波班支那臭雞因為上唔到位先死到黎呃飯

【曼城訪港】黃洋：球迷有權利為未來發聲

今晚傑志對曼城在香港大球場的比賽，香港球迷在比賽不同時段作出不同的行動表達他們對「反送中」運動的聲音，包括高唱《Do you hear the people sing》、高舉示威標語、亦有球迷衝入場叫口號。傑志隊長黃洋在賽後表示尊重球迷發表任何意見，正如他在場上會尊重任何對手。而且足球都是生活一部份，有這些事發生很正常，他們的行為亦沒有阻礙場上任何球員，人是有權利為自己的未來發聲。

教PE點會唔穩定

用運動員同狗隊比

有冇linkkk

汪阿姐點會係黃
最多都係溫和建制派咋喎

諗喺佢俾港共頒個荷蘭水蓋俾佢，佢都話港共玩9佢

歐詠芝好似讀書唔差架喎
不過條路自己簡

唔係藍都唔敢出聲，你可能辛辛苦苦練左十幾年，講果一句野，以後就冇得你玩，邊個出聲

遊行見過籃波撚李偉倫

玩開長跑

好多都藍
玩山嗰啲就最叻講咩「山野無政治」

笑撚死人

有人會入隊嫁咩

黃洋大哥

理文好撚黃

之前J開陳俊樂，都收一收皮

冇計喎，你要有d成續，點都好靠時間堆砌出嚟，有幾多個有時間讀好d書

Poly BBA

有啲出名既係藍係因為啲委員會係藍，所以會揀藍屍/權貴仔女出賽，所以感覺上先會多藍，實際上應該有唔少黃。

淨係你係邊個跑會已經係政治啦

考紀律部隊唔係問題，問題係狗同柳記個朵臭成咁仲入去

仲有膠鵬個d
雖然佢廣東話真係好唔掂
但至少肯學肯講肯融入
港隊乒乓波班支那狗好似真係未見過佢地講廣東話

有人(消防救護)唔做,做狗?
咁冇計啦自己簡條路

係

正仆街

利申：曾經同學

你肯定？

大哥

牙鵬

如果香港嗰啲大陸新移民都好似佢咁 就唔會有咁多矛盾

甲一安保漢友大撚把藍

乒乓球個班支那狗就算拎獎我都冇感覺
因為都係支那狗
支那狗就係唔識尊重其他文化,一味要人地就佢
肯融入香港文化既人都係真香港人

咁講譚詠麟其實都係黃

我第二段comment有講

運動員同演藝人咪又係一樣
唔通佢係一個無良知嘅仆街，其他人都要盲撐？
咁唔洗屌荷蘭叻啦

因為乒乓波班支那狗係支那上唔到位先黎香港
係佢地眼中
佢地黎香港打波係「恩賜」

葉頌朗條女淫閪黎

乒乓波班支那狗係覺得自己肯「屈就」黎香港打波係恩賜
帖雅娜個幾隻支那臭雞落左就黎20年都唔學廣東話

最簡單既嘢偏偏最少人做

有幾爭光？國際排名關我哋鬼事？
佢哋唔係為自己搵錢同名譽？
為咗d 所謂爭光而支持d 仆街？

全港最唔洗睇政府面色做人個運動員應該係傅家俊
但佢一樣唔敢點表態(上年6月有post過下ig)
因為桌球有一半比賽都係支那搞咁滯

所以冇感覺好正常,都唔撚係香港人
我記得個陣打緊邊爐仲笑柒佢俾人大炒
根本就係大陸打唔贏正選落黎爭香港人飯食個班撚樣
但香港個班又唔俾上去打雙重標準到
之前田徑4X100仲破左中國紀錄,搞到冇哂面,係奧運破返個紀錄先拎返D面(好似係,唔太記得,有錯請指正)
總之支那狗落黎就係搞事,根本就唔應該落黎
訪問佢地連廣東話都唔識講,你可唔可恥?

靠廣告靠sponsorship fatfat

佢都ON撚9
知唔撚知乜撚野叫乒乓外交?
本身運動就係同政治掛勾架啦
你要同獨裁者同流合污,咁唔支持獨裁既人點解仲要支持你去支持獨裁者?

呢條仆街真係偽到一個點

有班政治撚。

政見可以反映一個人既性格
黑警過去果段日子咁樣對香港人
佢仲覺得入去無問題既話
就預左會俾人屌
香港運動員又點？話撚知佢攞獎
有人唔做做狗？
點都講唔過去啦

香港運動員先唔會靠政府
因為政府真係俾好撚少錢運動員
基本上都係俾落D所謂總會,垃圾總會食撚哂D錢
真正落到運動員度既錢係少之有少
通常都係D獎金、贊助商個D廣告費
不過應該好多都做唔到,都係乞緊食

牛下女車神 真香港人運動員

拳擊袁文俊，好過腥魚

我支持林芷煖呀

住火炭應該成日見區詠芝同佢細佬去練波，估唔到退左役去做極權幫兇

泳總個單嘢唔好諗住不了了之呀
你隻食屎狗

唔識

佢根本冇諗住理你
成件事擺撚到明就係黑箱作業
香港體育界就係咁黑暗
個D乜撚野總會都係垃圾

拎過獎為港爭光又點
同個人係仆街同支持警察無乜關係
最多咪係一個為港爭光既前香港運動員
一個仆街無良知既人
仲要講埋啲咩為市民服務既理由去合理化自己做狗既原因
sorry支持唔落
係街見到都會指撚住佢黎屌

東方呢？

咁你咁講要重新審過所有黃絲，因為大部人做緊中資/藍港資/奶共外資

東方應該正氣D掛
唔清楚
但老闆藍又唔一定D球員藍既

因為佢係既得利益者呀嘛
所以咪扮睇唔到囉

所以導致淳淳變攣嘅新歡三幾年前已經投身入境主任行列

依家講有保留 佢岩岩拎完勳章

咁你幾時去支持帖雅娜 & 唐鵬夫婦同 黃鎮廷？

咁足波邊隊老闆黃

學校唔會請一個淨係教到pe既老師or助理，呢班全職運動員10個有8,9個都係讀唔掂書啦，學校睬你都on9
如果出面做教練，基本上得教羽毛球同乒乓波算撈得比較掂其他項目招生真係比較艱難

佢著件衫都要俾人批鬥

上得位多數藍啦
一直有報靠關係比佢地出國比賽

我最記得佢個陣個回應扮撚曬野咁
一見風向即刻改口

歐鎧淳暗撐泳總委員兒子出賽 網民狂轟

一人幾個香港黃藍運動員

區隊好多黃嫁

黃嘅人大政協

歐詠芝條仆街

屌一個警惕其他人
要服務社會掃街都得

小學可能鳩教中英數都得既
不過我以前中學教pe做埋訓導就真係剩教pe

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

可以話你聽成個足球圈都係黃

最top果幾個就真係可以靠獎金同sponsor
二線開始已經要靠體院份糧啦

起碼讀個教育文憑先
好似沙排港隊個位手足
可惜排球唔係精英項目

依家上晒位做KOL 又間唔中有得拍戲
咪扮乜撚都唔記得囉

你自己都唔肯定就埋屈人係藍啦

陳俊樂

踢隊大陸on99球隊廣州富力狂奶人仔

都仲大把人嗌佢樂仔

根本就係既得利益一份子先會有位比佢上
從來冇記唔記得
而係佢根本冇記過

全職果班既文盲程度係難以想像
聽過一個連自己英文名都唔識串

救護移記海記要用腦
運動員個個四肢發達頭腦簡單

又偷換概念

楊文蔚呢

黃你老母咩
佢同差佬跑步打埋卡添

如果香港人夠熱衷去支持本土運動員
根本就唔需要理係唔係精英項目

你都on 99。我地支持個運動員都係因為佢係香港人個身份。藍絲運動員係中国人，點撚樣支持。

扮晒野囉

同埋狗隊真係會請佢返黎for打比賽，完全唔care佢工作表現同能力

差婆樣

講起呢樣,真係點都唔夠台灣黎
香港人睇唔起運動員
台灣人好尊敬運動員
香港個D所謂精英項目根本都低鳩能,而家政府好撚窮咩?
拎舊錢出黎發展運動好過啦屌
所有運動根本由青訓區隊已經出現問題,愈做愈差,然後成績不斷退
間中出幾個好勁,但唔係KEEP住都出一堆係呢個成績,已經證明呢D區隊同青訓搞唔掂
再加上社會冇一個完善制度去保障佢地將來,根本好多人有天份都唔想做運動員

可以睇吓最近個post

真正嘅香港運動員🇭🇰放棄加拿大國籍用香港個名喺歐洲打咗廿幾年 利申：打手 超鍾意佢

顏樂楓

On9 佢唔做狗點撚樣分化

黃鎮廷條垃圾仲幫何妖助選

港隊=霍家軍=中共軍

差啲唔記得左，似太多sponsor 係身，唔可以太明目張膽

Pin啦 柒頭樓主

要pin

深入敵陣測試緊狗隻體能
冒著生命危險都要比你班仆街屌

Agree sponsor 藍唔等於球員藍，但的確有啲球隊特別藍

陳偉豪黃到金喎
李慧詩都係

其實好多都黃，但有巴打講得啱，管理層偏藍及主張香港唔好多事端嘅人為主

運動員係攞立稅人錢，大前提係有班坐冷氣房嘅人去做手續及審批

除左個班一線運動員（經常有牌）eg 李慧詩，可以夠膽黃，其他個啲唔出聲係人之常情

教書嘅好少，因為體育人去教書，其他科都排體育，話體育無撚用唔比學生去練波，所以體育人都係比社會排，好撚閪。

籃球蘇尚__呀哥係黑警🤔唔知佢係黃定藍呢

戴偉俊

唔打璧球，改打市民

同大學見過佢，可惜

唔開名啦，上面有提過

呢個真係大撚把,邊間都有
大佬,讀書唔係唔需要,但你BAND 3補課補到六點都係唔需要

其實事實
得個16 17 分 你想佢地做點姐...

有16,17分已經係算幾好個批
有D更差

煖煖幾靚

真呀，其實好常見，你諗下嗰啲學生讀得band3一係蠢一係懶、冇推動力去讀書，放學你仲叫佢補課都戇鳩啦，唔係諗住谷成績呀嘛班仆街高層，你估個撚個都讀到咩。

外國咁做就無問題，香港咁做就比人屌，可想而知幾睇低啲運動員，佢freeride你咪同佢講，同一個dept總會成日見，讀讀下就知邊啲freeride，唔係個個運動員都係咁

I mean運動員計劃入真係能力問題

外國我唔知
美國even運動員入U 都要考個test過到基本分先
不過唔知同3322 比差幾遠

葉鴻輝

人哋讀書你就練習，真係難攪好難平衡

四肢發達 頭腦簡單

咁攞完張cert又冇料，為乜。

邊關咩運動事

拎塊拍出來打？

冇計
係香港覺得讀大學=成功

當然 啲柒嘅偽進仔都影衰晒冇入U既人

通識題：退役羽毛球運動員要搵4萬5蚊一個月有咩方法？
A. 做雞 B.做狗

香港人冇咩地區自治精神

其實外國都係咁
有小小榮譽學位feel

咁李卓耀 嗰啲叫乜嘢 打完比賽直接做🖐☝️
之後佢話要明白嘅人自然會明白

因為運動員搵得少，體能又好
咁佢地有條件入到紀律部隊，入到去搵得又多，依家仲有埋至高無上既權力
就係咁簡單

入我個po

港豬最多
eg:
劍擊 朱x望
滾軸溜冰 王x妮
游水大把離地外國大學撚

呢兩個真係經典，見真人真係以為自己係模特兒

戴偉浚直頭紅到黑

梁大佬 顏樂楓 余煒廉 香港隊長 葉鴻輝

你真係小兒科
知唔知中英文有Language Proficiency要pass
難到閪咁

數學好啲，但啲解難course都係讀到趴喺度

中學一般行專科專教，所以的確好多淨係教PE

Ching識啲嘢

運動一直都係on9野

本意唔係拎來鬥勁

運動叻唔叻對經濟都冇影響

新加玻 台灣 運動都廢

運動係用來強身

一直唔明培訓d運動員作用係咩

成日話做職業運動員冇出路

有冇諗過運動本來就唔係用來做職業

之後又屈香港人撐運動員 屌你啦

幾想廢晒d咩訓練場

講到全香港人要睇你鬥勁咁

江忞懿?

話時話江忞懿&江旻憓係唔係藍絲？

聽聞係藍

仲有謝德謙 陳廣豪 羅港威

，點藍發？不過我覺得她真係離地，同埋唔係好理貧苦大眾。

我都係睇一人幾個黃藍運動員嗰個貼

朱覺得自己好大波

所以真係要屌柒個垃圾topic
我屌你老母樓主
香港國家隊隊員只要有助凝聚到香港人對香港嘅歸屬感 點樣唔撚抵支持？

以偏概全 邊個行業都有黃有藍架啦
硬係有班陷家剷要踩低自己國家運動員先
乜撚野 四肢發達 頭腦簡單

我屌你老母臭閪

咁直接開D榮譽學位係for 呢班人算啦，豁免佢地做project，齋考試，你好我好大家好。

英雄輝
東方專出好人，仲有左閘

就算唔蠢唔懶都係對傳統科目冇興趣
根本唔應該將佢地才能放係讀書度

杜凱琴ig打殘體
黃駿庭 何鈞傑都係藍
吳柏楠直情大陸仔嚟

屌喇星認真討論，你彈出嚟講"感覺"

謝德謙
老細 藍

我識佢屋企人 佢黃啦

樂仔咁多場中超都無唱國歌喎

咁撚豬點拍廣告

兩姊弟都好撚豬

無錯呀，啲學生補極咪又係咁，香港精英制咪搞到依家咁囉。

台灣運動廢我都係第一次聽
人地而家初中田徑個堆勁過九龍D1
講廢真係有排都唔夠香港廢
新加坡游水贏左菲比斯邊忽廢?
人地地區同國家睇得起運動員,仲好尊敬,係得香港先當運動員係地底泥係垃圾,要埋堆先有得玩

師兄 咁你其實係羽毛球場入面 都應該幾出名下

邊條？

其實大學D科都太傳統,好多野都冇,相比起其他地方真係好多都係讀完一定會係香港乞食既科

我只係知滾軸溜冰條女成日以為自己好靚女

一個歐詠芝引出連登玻璃心

佢同我收皮啦

真心想知！

咪玩當年睇港隊比賽佢傷咗冇揀佢
下半場旺角場佢坐我隔離，佢比喻支支係老母
話煲湯唔好飲始終係老母
16定17年

咁即係讀唔成書又想人工高，又冇其他技能，咪做督察47000幾，又有宿舍，都係想咁啫

好啦，但蓄力真係好難睇

我就真係入唔到啦，良心都過意唔去

一個藍屍代表成個運動界 不如代表埋香港人 香港有個人搶住做狗 香港人都係狗

冇良心係我做唔落

其實膠鵬好似都係近幾年先學 所以宣揚本土意識真係好重要

但又想人工高福利好

英雄輝佢無視林鄭條片好好笑

我覺得香港同大陸越嚟越似，你睇大陸奧運運動員出到嚟真係乞食，佢哋咩技能都唔識。香港可能好少少，靠運動保送大學都叫有讀過書。

但係真係好羨慕外國，有啲人運動真係當興趣咋，又讀到書，不過可能外國容易入大學啦，而且各行各業都有發展，之前世界盃有個國家成隊都係業餘呀嘛，都踢得好勁，有人職業係醫生添

香港好似來來去去都係得醫生律師會計師叫專業同埋人工高，所以讀唔到書又想人工高咪去做督察。

眾人遺忘李慧詩

樓豬呢啲拉曬所有運動員嘅po真係好無聊 係咪黎成功近左一步

成班放負撚 與其抱怨別人不如反思下自己可以再做啲咩

外國體育產業發展成熟好多
亞洲最接近既真係得J league

支唔支持有好多原因嘅
鍾意人地身材靚仔靚女又得
覺得佢比賽比得精彩又得
我地就睇埋政見去選擇支唔支持
呢d叫自由

香港運毒員

永遠都記得呢條死八婆

姚潔貞好跑得
可惜係港豬

讀唔成書點做督察

就係因為有個保送既大學學位囉

你有個大學學位咪得囉，同埋依家都少咁多人考

本身位都唔多
少人考唔代表入到

唉，我都未聽過反正覺得香港冇咩未來，啲行業都係食老本

傻佬嚟嘅

王X妮？仆街真人黑過賓真，好似污糟老泥跡咁，貼錢都唔撚屌啦

王子？

羅港威
球會 支那

細佬性格都叫好啲
佢家姐真係閪撚到一個點
成鳩日黑鳩人面
有人唔做去做狗都唔意外

本身已好樣衰 又肥

我唔覺得聰明，有個學位咪得

推

江忞憓同江忞懿 好似都係藍？

究竟邊撚個係歐詠芝

江旻煉唔係黃嘅咩？

你係狗隊見到有個薄有名氣，suppose 形象會正面嘅前港隊成員apply，毅進都應識把握呢D pr機會啦

運動員出路唔係做狗嘅理由，唔計万刀甲個D，私人市場有做得下教練，做細路生意又大把家長幫襯幫個小朋友砌CV，想要進修可能仲有獎學金，偏偏走去做狗呢d點都無得兜

咪嘈啦，星如哥一拳打撚死泰臣架, bulk 撚到 . btw佢要改變黑警風氣，所以先同佢地扮fd啫(好似係)

手掌

直頭係垃圾

四肢發達 頭腦xx

關咩事
都係後生多算黃 年紀大啲就藍

外國家底好先學到體操/網球
籃球就窮撚玩用黎入大學

何均傑係好細個已經俾屋企送左去強國山東魯能到訓練同跟操
一去就去左幾年
直到劉國棟黎左香港做男隊主教練就帶埋佢同吳柏男番黎港隊發展
番左去支那咁耐點會唔藍

屌 去左魯能咁耐都係咁廢 就咪撚阻住個位啦
大賽啲成績又唔係好

前者係大陸讀法律好似

後者泳隊離地有錢人

佢淨係打雙打屈機
單打廢到仆街

好垃圾

有人唔做去做狗

加埋花式溜冰 馬 x晴 簡直係離地三姊妹

如果唔係Love BeiJing點解咁多人屌
奶共奶到出哂面但係又口講BLM雙重標準
向來偶像就係成個package睇 而唔係單純好唔好波勁唔勁拎過啲咩獎

藍絲：
多過以前就係多
自由過以前就係自由

賤唔賤，同係咪運動猿係冇關係嘅

有時覺得呢班人代表香港隊，又話幾proud of 自己係HKG team，但香港水深火熱既時候半句聲都唔出之餘仲係啲721831吃喝玩樂post晒ig咁，post少張曬少次洗死咩。

照樓主咁講香港咩都唔洗支持

廣東話博大精深
你個有時同佢理解嘅有時有本質上嘅分別

重點係 佢哋其實本身都唔算好勁
朱x望還好亞運銅牌

好多人都唔知 體院資助淨係認可 有奧運、亞運、世大運、全國賽、世界錦標賽、世界盃之類官方認證嘅高等級賽事
好多所謂國際賽係無錢拎㗎 因為規模可以好細
頂多只可以證明你有一定水準

但佢好似考散仔既？

90年代嗰輩都仲興公屋運動員
到咗00後嗰代，運動訓練開始變得系統化，好多配套都要講錢同靠關係，
所以做得職業運動員，屋企多數都係有啲錢
有啲錢，加上運動員日訓夜訓，仲要圈子好細，生活除時比學者更加象牙塔，好難怪佢地睇野比較簡單同天真

好似今日睇歐詠芝個訪問，佢個價值觀好單純、好理想
唔似一個30出頭嘅人會講嘅野，聽落似係啱啱大學畢業出嚟做野嗰種感覺

呢單好似係反送中前既事？

舊年發生左咁大件事都可以無悔去做警察
無恥

樓上做下資料搜集先
朱x望應該係wakesurf運動員

個馬小姐我老實講,唔係有人同我提起我都唔知有個咁既人。

開頭唔明你講乜 諗諗吓明撚咗

呢件垃圾就無謂提啦

仲有一個馬詠茹

咪撚一碌鳩打一船人
我就無見過人就算藍既狗黎既都盲撐
大把香港運動員係黃呢 出曬聲

即刻變煎釀三寶

Lm

我唔知我睇唔到我唔理

岩哂狗隊 狗隊唔需要有腦諗野

朱嘉望劍擊呀

見到啲藍高層額頭刻住「藍絲」

記得有人講過後者成家都紅
佢兩個都無講過一句野，黃極有限

泳隊全部離地
唔離地咪無得去亞運

到場睇佢決賽
真係好感動

唔知佢係咪黃
但佢暫時都冇幫政府講啲咩

督察

扮燒山fans嘅雲糞

可以答你唔係！

唔係藍都係港豬 唔會黃

上面巴打意思應該係你睇佢ig wakesurf 船河相仲多過劍擊，五十張可能先有一張劍擊

想做人上司有得威，做警察覺得有光環（不過呢個時勢唔覺得有），又47000幾一個月，又有宿舍咁狗衝去做，其實都有好多出路，不過講到尾為眼前利益去做狗真係無得兜架

藍球黑人玩架喎

呢個真，唔洗生活咩

以前英治時期，英國公民可以免簽證入來香港一年生活同工作喎，之後先要攞簽證留低

我主項係定向，啲運動員個個都係高材生，以我所知有唔少做返相關行業，例如 Surveying, GIS 之類，而瑞典嗰個世界冠軍係數學系 PhD 。

咪黑人無錢讀書要打籃球博scholarship

美國當係課外活動
玩得勁就turn pro賺大錢
玩得唔勁就幫大學打ncaa
turn左pro無得打ncaa

重點係d冷門d搵唔到錢既運動，例如體操
simone biles呢d梗係turn pro賺大錢
但其他無咁出名就算係團體金牌一員例如Kyla Ross, Madison Kocian, 同之前因為受傷無緣係世錦全能決賽出場既前超級新星Ragan Smith等，會轉玩大學體操比賽。
中國個d就。。

香港好似得個李慧詩同傅家俊叫運動員
其他都係沽名釣譽呃飯食既柒頭

傅家俊都唔知黃定藍
但佢同單尼爾反左面真係可惜（誰對誰錯就真係唔知啦）

我就唔係以政治立場黎判斷佢係咪一個運動員

就算傅家俊係藍，佢都係一個世界級運動員

佢同黃洋大哥視自己係香港人，想落地生根
白學就

之前仲要成日玩抖音

其實點解佢咁樣都唔見痴線西講下佢嘅?

召喚痴線西!!!!!

佢上年69定唔知616有出post ,但後尾刪咗

可能都要多得15年支那足總突然間串港隊
先激發佢哋對香港嘅歸屬感,覺得自己真係香港人,唔好衰俾人睇

黃嘅會唔會咁講呀？

咁做其他部門都好過做呢個

香港運動員入面唔係大部份藍
但係藍既大部份都係香港運動員

對波又唔係大仲要分開到兩舊肉團咁
又腳粗
唔明點解咁都可以咁自戀露

淳？

好失望，佢做過乜？

運動員：洗你老母支持 課金俾我果d支持我就得

總有d咁嘅人
有邊個行業係全部黄嘅？